{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038091",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=74783&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수스테이더슬립"
    },
    "text": "私の場所はモダンなインテリアと居心地の良い雰囲気で休息できるペンションです。 客室の種類は多様でベッドルーム、2人室、メゾネットタイプ、家族室などがあります。 周辺には突山公園と浪漫屋台通りがあり、ゆったりと散歩と余裕のある時間を過ごすことができます。 入室時間は午後5時から可能で、退室時間は昼12時までです。 すべての客室は禁煙が可能で、駐車も可能です。 ただし、バーベキュー施設はご利用いただけません。 人数を超える場合は入室できず、客室内での調理は肉類、天ぷら類、魚類を除いて可能です。 ペットと保護者なしで利用する未成年者のご利用は不可能です。 利用中に発生する施設の紛失や毀損は利用者が責任を負わなければならず、火災危険物質は使用できません。 ゴミは分別して指定された場所に捨てなければなりません。 これらの情報はペンション事情により変更される可能性があることをお知らせし、オンシーズン中に一部の客室の料金調整が行われる場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊可能な客室の種類は何ですか？",
            "answer": "ベッドルーム、2人室、メゾネットタイプ、家族室など、様々な客室の種類があります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には突山公園と浪漫屋台通りがあります。ゆったりと散策や楽しい時間を過ごすことができます。"
        },
        {
            "question": "入室時間は何時からですか？",
            "answer": "入室時間は午後5時から可能です。"
        },
        {
            "question": "退室時間は何時までですか？",
            "answer": "退室時間は昼12時までです。"
        },
        {
            "question": "客室内での調理は何が可能ですか？",
            "answer": "客室内での調理は肉類、天ぷら類、魚類を除いて可能です。"
        },
        {
            "question": "未成年者のみで利用することはできますか？",
            "answer": "未成年者のみで利用することはできません。保護者の同伴が必要です。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットを連れて宿泊することはできません。"
        },
        {
            "question": "施設の紛失や毀損についてはどのような責任がありますか？",
            "answer": "施設の紛失や毀損は利用者が責任を負う必要があります。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質は使用できますか？",
            "answer": "火災危険物質は使用できません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは分別して指定された場所に捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "料金についてはどのような変更がある可能性がありますか？",
            "answer": "ペンション事情により変更される可能性があることをご了承ください。オンシーズン中に一部の客室の料金調整が行われる場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 310,
        "QA": 387
    }
}